梳乎厘 討論

有冇人捨得嘥一百蚊去食空氣

買薯片都差唔多

係屋企整過
整完之後唔覺得值呢個價

想食樓主